如果可以消滅一個民族，應該揀蝗蟲定泡狗

不相伯仲，應該一齊消滅
爭咩呀，兩邊都垃撚圾，死撚哂佢啦

你呢？

兩個選擇有咩分別 弱智